光纖入屋自行轉modem

其實部野係咪可以轉？以前個台比nokia既，啱轉台個師傅幫我裝左部華為，好驚

其實有心CHECK 就點都CHECK 到你啦